有無左膠可以幫手平反下P牌權益

每日剩係比開一個po又唔比人推po會唔會狗能左小小😅

又話咩上半年可以甩p
甩能左去邊?😅

P牌唔會有權益

你on9?
新移民定居七年都可以同普通香港人拎既野一樣啦

P牌仔

我=最長P牌

冇得推po搞到我都唔開Po